
==================== 2 Colors: Black, White ====================
Total Solutions: 0


==================== 3 Colors: Red, Green, Blue ====================
Total Solutions: 18

Solution 1:
  NSW: Green
  NT: Green
  Q: Red
  SA: Blue
  T: Blue
  V: Red
  WA: Red

Solution 2:
  NSW: Green
  NT: Green
  Q: Red
  SA: Blue
  T: Green
  V: Red
  WA: Red

Solution 3:
  NSW: Green
  NT: Green
  Q: Red
  SA: Blue
  T: Red
  V: Red
  WA: Red

Solution 4:
  NSW: Red
  NT: Red
  Q: Green
  SA: Blue
  T: Blue
  V: Green
  WA: Green

Solution 5:
  NSW: Red
  NT: Red
  Q: Green
  SA: Blue
  T: Green
  V: Green
  WA: Green

Solution 6:
  NSW: Red
  NT: Red
  Q: Green
  SA: Blue
  T: Red
  V: Green
  WA: Green

Solution 7:
  NSW: Blue
  NT: Blue
  Q: Red
  SA: Green
  T: Blue
  V: Red
  WA: Red

Solution 8:
  NSW: Blue
  NT: Blue
  Q: Red
  SA: Green
  T: Green
  V: Red
  WA: Red

Solution 9:
  NSW: Blue
  NT: Blue
  Q: Red
  SA: Green
  T: Red
  V: Red
  WA: Red

Solution 10:
  NSW: Red
  NT: Red
  Q: Blue
  SA: Green
  T: Blue
  V: Blue
  WA: Blue

Solution 11:
  NSW: Red
  NT: Red
  Q: Blue
  SA: Green
  T: Green
  V: Blue
  WA: Blue

Solution 12:
  NSW: Red
  NT: Red
  Q: Blue
  SA: Green
  T: Red
  V: Blue
  WA: Blue

Solution 13:
  NSW: Green
  NT: Green
  Q: Blue
  SA: Red
  T: Blue
  V: Blue
  WA: Blue

Solution 14:
  NSW: Green
  NT: Green
  Q: Blue
  SA: Red
  T: Green
  V: Blue
  WA: Blue

Solution 15:
  NSW: Green
  NT: Green
  Q: Blue
  SA: Red
  T: Red
  V: Blue
  WA: Blue

Solution 16:
  NSW: Blue
  NT: Blue
  Q: Green
  SA: Red
  T: Blue
  V: Green
  WA: Green

Solution 17:
  NSW: Blue
  NT: Blue
  Q: Green
  SA: Red
  T: Green
  V: Green
  WA: Green

Solution 18:
  NSW: Blue
  NT: Blue
  Q: Green
  SA: Red
  T: Red
  V: Green
  WA: Green


==================== 4 Colors: Cyan, Magenta, Yellow, Black ====================
Total Solutions: 768

Solution 1:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 2:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 3:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 4:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 5:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 6:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 7:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 8:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 9:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 10:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 11:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 12:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 13:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 14:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 15:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 16:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 17:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 18:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 19:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 20:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 21:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 22:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 23:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 24:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 25:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 26:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 27:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 28:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 29:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 30:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 31:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 32:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 33:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 34:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 35:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 36:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 37:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 38:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 39:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 40:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 41:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 42:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 43:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 44:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 45:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 46:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 47:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 48:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 49:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 50:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 51:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 52:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 53:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 54:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 55:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 56:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 57:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 58:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 59:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 60:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 61:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 62:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 63:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 64:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 65:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 66:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 67:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 68:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 69:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 70:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 71:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 72:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 73:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 74:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 75:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 76:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 77:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 78:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 79:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 80:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 81:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 82:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 83:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 84:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 85:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 86:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 87:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 88:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 89:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 90:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 91:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 92:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 93:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 94:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 95:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 96:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 97:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 98:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 99:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 100:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 101:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 102:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 103:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 104:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 105:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 106:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 107:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 108:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 109:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 110:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 111:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 112:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 113:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 114:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 115:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 116:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 117:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 118:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 119:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 120:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 121:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 122:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 123:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 124:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 125:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 126:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 127:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 128:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 129:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 130:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 131:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 132:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 133:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 134:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 135:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 136:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 137:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 138:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 139:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 140:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 141:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 142:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 143:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 144:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 145:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 146:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 147:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 148:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 149:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 150:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 151:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 152:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 153:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 154:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 155:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 156:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 157:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 158:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 159:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 160:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 161:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 162:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 163:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 164:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 165:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 166:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 167:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 168:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 169:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 170:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 171:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 172:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 173:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 174:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 175:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 176:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 177:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 178:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 179:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 180:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 181:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 182:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 183:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 184:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 185:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 186:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 187:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 188:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 189:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 190:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 191:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 192:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Black
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 193:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 194:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 195:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 196:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 197:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 198:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 199:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 200:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 201:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 202:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 203:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 204:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 205:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 206:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 207:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 208:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 209:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 210:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 211:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 212:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 213:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 214:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 215:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 216:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 217:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 218:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 219:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 220:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 221:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 222:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 223:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 224:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 225:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 226:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 227:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 228:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 229:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 230:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 231:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 232:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 233:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 234:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 235:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 236:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 237:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 238:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 239:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 240:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 241:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 242:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 243:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 244:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 245:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 246:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 247:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 248:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 249:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 250:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 251:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 252:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 253:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 254:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 255:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 256:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 257:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 258:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 259:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 260:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 261:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 262:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 263:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 264:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 265:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 266:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 267:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 268:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 269:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 270:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 271:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 272:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 273:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 274:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 275:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 276:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 277:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 278:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 279:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 280:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 281:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 282:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 283:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 284:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 285:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 286:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 287:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 288:
  NSW: Magenta
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 289:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 290:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 291:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 292:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 293:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 294:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 295:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 296:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 297:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 298:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 299:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 300:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 301:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 302:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 303:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 304:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Magenta

Solution 305:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 306:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 307:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 308:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 309:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 310:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 311:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 312:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 313:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 314:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 315:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 316:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 317:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 318:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 319:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 320:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Cyan
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 321:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 322:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 323:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 324:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 325:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 326:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 327:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 328:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 329:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 330:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 331:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 332:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 333:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 334:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 335:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 336:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 337:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 338:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 339:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 340:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 341:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 342:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 343:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 344:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 345:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 346:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 347:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 348:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 349:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 350:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 351:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 352:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 353:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 354:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 355:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 356:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 357:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 358:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 359:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 360:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Cyan

Solution 361:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 362:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 363:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 364:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 365:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 366:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 367:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 368:
  NSW: Cyan
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 369:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 370:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 371:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 372:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 373:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 374:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 375:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 376:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 377:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 378:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 379:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 380:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 381:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 382:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 383:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 384:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Yellow
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 385:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 386:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 387:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 388:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 389:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 390:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 391:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 392:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 393:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 394:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 395:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 396:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 397:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 398:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 399:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 400:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 401:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 402:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 403:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 404:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 405:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 406:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 407:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 408:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 409:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 410:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 411:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 412:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 413:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 414:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 415:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 416:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 417:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 418:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 419:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 420:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 421:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 422:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 423:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 424:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 425:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 426:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 427:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 428:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 429:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 430:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 431:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 432:
  NSW: Yellow
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 433:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 434:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 435:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 436:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 437:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 438:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 439:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 440:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 441:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 442:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 443:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 444:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 445:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 446:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 447:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 448:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 449:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 450:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 451:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 452:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 453:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 454:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 455:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 456:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 457:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 458:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 459:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 460:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 461:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 462:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 463:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 464:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 465:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 466:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 467:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 468:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 469:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 470:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 471:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 472:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 473:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 474:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 475:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 476:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 477:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 478:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 479:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 480:
  NSW: Black
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 481:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 482:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 483:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 484:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 485:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 486:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 487:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 488:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 489:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 490:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 491:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 492:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 493:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 494:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 495:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 496:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Black

Solution 497:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 498:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 499:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 500:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 501:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 502:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 503:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 504:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 505:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 506:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 507:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 508:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Yellow

Solution 509:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 510:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 511:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 512:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Cyan
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Cyan
  WA: Cyan

Solution 513:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 514:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 515:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 516:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 517:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 518:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 519:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 520:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 521:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 522:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 523:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 524:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 525:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 526:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 527:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 528:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 529:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 530:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 531:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 532:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 533:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 534:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 535:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 536:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 537:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 538:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 539:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 540:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 541:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 542:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 543:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 544:
  NSW: Cyan
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 545:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 546:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 547:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 548:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 549:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 550:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 551:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 552:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Cyan

Solution 553:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 554:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 555:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 556:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 557:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 558:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 559:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 560:
  NSW: Cyan
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Cyan

Solution 561:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 562:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 563:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 564:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 565:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 566:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 567:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 568:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 569:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 570:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 571:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 572:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 573:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 574:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 575:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 576:
  NSW: Cyan
  NT: Cyan
  Q: Yellow
  SA: Magenta
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 577:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 578:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 579:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 580:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 581:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 582:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 583:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 584:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 585:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 586:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 587:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 588:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 589:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 590:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 591:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 592:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 593:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 594:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 595:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 596:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 597:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 598:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 599:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 600:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 601:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 602:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 603:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 604:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 605:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 606:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 607:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 608:
  NSW: Magenta
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 609:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 610:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 611:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 612:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 613:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 614:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 615:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 616:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 617:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 618:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 619:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 620:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 621:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 622:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 623:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 624:
  NSW: Magenta
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 625:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 626:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 627:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 628:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 629:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 630:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 631:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 632:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 633:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 634:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 635:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 636:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 637:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 638:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 639:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 640:
  NSW: Magenta
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 641:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 642:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 643:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 644:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 645:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 646:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 647:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 648:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 649:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 650:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 651:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 652:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 653:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 654:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 655:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 656:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 657:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 658:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 659:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 660:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 661:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 662:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 663:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 664:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 665:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 666:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 667:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 668:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 669:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 670:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 671:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 672:
  NSW: Yellow
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 673:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 674:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 675:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 676:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 677:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 678:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 679:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 680:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 681:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 682:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 683:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 684:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 685:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 686:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 687:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 688:
  NSW: Yellow
  NT: Magenta
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Yellow

Solution 689:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 690:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 691:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 692:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 693:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 694:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 695:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 696:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 697:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 698:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 699:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 700:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Magenta

Solution 701:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Black
  WA: Black

Solution 702:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Black
  WA: Black

Solution 703:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Black
  WA: Black

Solution 704:
  NSW: Yellow
  NT: Yellow
  Q: Black
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Black
  WA: Black

Solution 705:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 706:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 707:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 708:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 709:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 710:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 711:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 712:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 713:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 714:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 715:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 716:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 717:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 718:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 719:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 720:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 721:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 722:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 723:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 724:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 725:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 726:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 727:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 728:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 729:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 730:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 731:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 732:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 733:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 734:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 735:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 736:
  NSW: Black
  NT: Magenta
  Q: Yellow
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 737:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 738:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 739:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 740:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 741:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 742:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 743:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 744:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Black

Solution 745:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 746:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 747:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 748:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 749:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 750:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 751:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 752:
  NSW: Black
  NT: Yellow
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Black

Solution 753:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 754:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 755:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 756:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Yellow

Solution 757:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 758:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 759:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 760:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Yellow
  WA: Magenta

Solution 761:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 762:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 763:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 764:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Yellow

Solution 765:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Black
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 766:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Yellow
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 767:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Magenta
  V: Magenta
  WA: Magenta

Solution 768:
  NSW: Black
  NT: Black
  Q: Magenta
  SA: Cyan
  T: Cyan
  V: Magenta
  WA: Magenta

